「不經不覺」香港文革已經開始左

先有林鄭開聲，再有教育局突然向其他部門開火，都證明文革已經嚟左，大家一定要提高警覺

做左廿幾年人都係第一次睇到香港嘅所謂文官部門會咁樣直接開腔互相攻伐，唔知以為睇改兩辦嗰d口水交式嘅政治評論

事例一
林鄭日前接受《大公報》訪問時表示，教育不可成為「無掩雞籠」，出了問題必須處理，「對於通識科的前景，今年內一定會同大家講清楚我們要如何處理。」她提到，有人有心在校園傳播失實、偏頗的歪理，除了通識，其他科目也會「被滲入」，因此需要有人把關保障心智未成熟的學生，不被歪理荼毒。

事例二
教育局要求港台9月交還教育電視中心 稱可配合服務

事例三
DSE歷史科問「1900-45年日本為中國帶來利多於弊」 教局譴責 外交部駐港公署：港教育不可無掩雞籠

自推一下

開始咗一段時間

重點應該係我哋有啲咩方法應對

做讚賞師有冇作用

文革咗好耐 唔可以麻木
雖然唔知可以做咩

當日林慧思事件，已經係文革嘅開始。

當年對家係旺角攞擂台，班黑警仲要維護班藍絲

不過班中產同泛民有粗口潔癖，9成9有份屌
最後林老師都係要跪低

嗰陣有個term叫和理非非
最後個「非」係「非粗口」

早排鴉片戰爭教材、呢兩日話林則徐博物館咩乜差，全部都係無風起浪，不斷散播fake news引起話題，一步步進迫

由佢。

考評局局長變港版吳晗

販民班垃圾

多多少少都係助長個仆街政府氣焰嘅幫兇

真係唔撚明
黃絲豬話撐年輕人
但係唔撐粗口
粗口係香港國粹
後生至撚多粗口 咁撐唔撐？

幾十歲人 粗口潔癖 扭扭捏捏
仔都生埋 閪都屌過
聽到/講粗口 依然會面紅

而家最大鑊係好明顯佢想人只係答唔係，但歷史邊有得篡改嫁，是其是，非其非。